比人跌爛電腦，條友無同你講返，應該點做好？

如果整跌人地電腦，仲要爛左，當時人返返黎未發現都仲要扮唔知，都唔主動道歉同問點處理。
當時人要啲朋友話返比當時人知先知有件咁嘅事，當時人應該點撚尻佢好？

利申當時人

搞大佢啦

唔好撚 等佢凝住你會報仇 驚成世

我會呀，但有咩方法？

咁又唔得，啖氣要出

不如你講下你可以點搞大佢仲好啦

我諗到個嘅，不過想睇下有無巴打有更好嘅方法先

你講咗先啦。之後再從長計議

佢就準備上莊，我諗住佢con day 屌柒佢同叫佢賠錢

呢啲位梗係要人哋知道佢份人點樣啦 不過應該可以再尻啲

仲有得點再尻，願聞其詳

我嬲係因為咁撚大個都仲無啲責任心，仲要咁都仲學人上莊，如果一早同我講我都諗住放過佢，但屌佢老母係度扮唔無事發生過，要我啲friend同我講先知咩事，即刻上撚曬火

咁點解你啲朋友見到佢整你部機，唔幫你屌左先？
你確定佢地係你朋友 ？

佢地原本以為個個位本身爛，同以為個條友會自己同我講，點知無稅同我講返件事

hahaha